唔係on9點會本地確診

好人好好姐邊會中

條友行過打個乞嚏就中咗aids啦

回落啦，冇事啦

你屋企條屎渠有少少漏氣都有機會奶野啦

我仲諗住有得WFH

確診師

你d毒撚日日縮係屋企緊係唔會中啦